[職場、人際] 如何建立Personal Brand

今日突然有感，喺度諗職場上又好、朋友關係上又好、溝女又好，究竟so far 自己建立左一個點樣既形象比人睇呢？如果要喺以上方面都取得成功，巴絲覺得個形象上應有咩特點？而呢d特點又點去build翻黎？

想做一個每日都比前一日進步既後生仔

你的樣子如何

睇你想行咩路線

你有料升職快過箭自自然然會係行內出名
你無料又充大頭鬼同啲倫敦金有咩分別

用工作經驗同埋個title build
首先要係工作入面搵到成功感
有成功感個人有自信
其他人信得過你

做保險地產倫敦金傳銷一年
保證你個image做咩都順利

樣子 :標準連登囝

職場上，好似做謙厚實幹好過做smart ，驚太出位。

作為職場freshman, 睇嚟要再增值自己，儲下domain knowledge 同experience ，再諗呢樣野

thanks 巴打後軰受教了

保險地產做得叻，我個人而言都幾respect既，雖然對象係普羅市民，但代表佢哋close deal幾勁

let's learn from brian cha
a 煩膠 that appears on YouTube every day and nìght